求ikea lönset 床架評價

有無ching買過?
自己一個安裝難唔難?

唔係好穩 只能訓下覺

俾狗用算係咁

不能晚上運動？

如果自己一個裝唔係話唔得，不過都幾撚煩
利申 三款架都自己裝過

我試過一坐坐散左門市sample

利伸：150磅

有無告佢？

告D咩？

心靈受傷，以後唔敢上床

最好搵多個
如果唔係兩邊長嘅木要對位有少少麻煩

誇左D
我只係行佢門市試坐佢張床

咁佢張床係唔係真係散左？

靚床褥唔可以用魚骨床

結論：魚骨床只係垃圾窮撚先會考慮

果個就係我, 普通訓覺ok, 扑野我就怕佢斷

唔使驚喎
十零秒應該頂得順

我幾秒架咋, 但CHOK兩三下都驚, 所以射左